[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4356)

今日唔上水了

2

......

中 gel

救...我

挽留

又封乜撚

爆角吧 墨仔

做咩封咗盤?

封撚完未呀

slow

客入未

fast

買左咩

你真係好能燈

戰神卡
紅十字除外

又封盤RC?

等你下場水了

等睇客NG

封咁耐 想買角大

做乜尻

封完未

客紅 跟住係咪紅左仲勁

球迷暴動

客勝追數最後希望

又紅？

腰斬？

8.5B完全叫都無得叫

0:1 ft

封撚完未

客得返2.03

收到風馬會等1:1先開返盤

暫停飲水

想補返注9.5穩執都唔畀

劇本 客下一隊

斬?

主追返一粒先 再杯埋 ok?

慘

條友行去觀眾果度
又行返入球場

腰斬啦讓我半主半大錢

8.5b好高水 想怒屌

唉咁撚煩 回水算啦

打交

拉隊唔踢

回水啦

斬啦屌

拉隊走人
呢招屈能到

回水啦屌

2.03 買唔到就走寶

戰神

又打交

場外教練團屌鬼中

球迷暴動有個球證好似搭車走左

角細高水

斬斬仔

主cup 未？

有冇人一齊補客

9.5高水冇埋
好撚嘢

7.5都出埋 小假

腰斬都唔關你事啦
半場賽果會照計

封咩

笑死

斬

9.5S好定啦
驚咩

全部派彩啦屌

唔係咁撚痴線下話

場波cls

7.5b幾時足水

客收錢未

斬咗咁點

都係，但我95b 呀！！！！！

兩黃一紅收米

得返1.95 2020重心

腰砍

邊隊打贏

This is 墨假

入返場

本來有2.14 :(

又出返9.5

RC前追咗主NG, 入埋先打啦屌你

假能到 屌你老母

斬左大波表示

搞一大輪結果踢返

出左防暴
SIU4

有冇開盤邊隊打交打贏？

傾好劇本啦 入返場

係咪收到風 唔做啲乜會走唔出場

封到完場

馬會都冇開盤

放左tg

傾好爆角？ 10c ok?

真 入手啦

無人唔好踢啦

反佢啦 主隊

防暴捉左幾個墨假手足

買咩

嘩屌 唔想比我贏返姐
洗唔洗斷左佢

射咗tg

2020仲馬會

開埋波啦師兄

仲封緊

又封唔比人買 屌

又封咩

兩隊炒芥蘭炒埋一碟

有冇lin些牙

開波十秒鍾又辣低左件

假撚到痴撚

笑撚死

生命注 客勝2.02

成場訓地

呢野2邊都好傷...唔收腳

on9 紅佢啦

個盤唔開點賭

兩隊受傷中

就算踢番，馬會隨時停左即場

屌

買得未

HEA下HEA下 0-1完場

互剷？

無啦啦冇左廿分鐘 角大賭條撚?

呢場波肯定關上半場入波事啦
如果唔係點會一入就換

斬算啦...

仲瞓緊

準備補12mins

回水啦屌 震緊

無限C

補時20分鐘ok?

365 都唔敢開

鳩搓又係01
打交又係01
想點

var check yc

斬！！！！斬！！！！！斬！！！！

開返盤未呀屌

咪撚臭閪 一定補唔撚足

兩隊嘈緊邊個波

發生咩事
行開左陣姐

無限補時準備

買角大？

會補時

似角大

呢下 主隊收晒腳
係客冇收腳

屌你老母又冇咗9.5

起碼45啦屌 成個下半都未踢過

人地講緊唔會補足呀

場波開返

岩岩有人帶槍入場所以停賽(未fc)

點撚樣，仲有無球

點都好，主cup la

1.93 2020重心

1.93...

7.5有無足水過

365封乜，想365屌角

又犯規

無入球2.5

廢

斬未？

又開番 大波表示

入左9.5s角

生命注了

角未

666666666

仆街 藍十字又變紅十字

7.5快吹水

補番20min 你仆街

1.88唔買了 冇肉食

5c

6

7.5b 生命注

快777777

永遠無2倍 賭條撚

高水入貨 刷佢老尾

一足水就封 屌你老母閪

快啲入波

咪能斬牙 我個2.5s未收錢牙

中硬
補時起碼15分鐘以上

on9 封到1.88 屌佢咩

皇賭會之力

on9諗住9.5@4執錢算
封封封 屌你老母

@FatKing

8.5入唔入得過

8.5B快比面，就黎叫到氣咳

弱智屌

9.5s頂到

似乎max 875分都唔轉低水7.5

屌角細點算

Gel得未

又無波入

中

又中！

快整兩個12m俾阿特

誤中假波 屌

買左乜？

Gel啦等咩 唔會cup到

紅左都唔識入
主隊垃圾

角呢

同路 生命注左
2.02入

角？

牙得的祝福！勁中！

係到 就連

3:1

係 客勝 比狗會封到唔想買

紅左都唔識刷？

最好係

2:1啦

客2射1中但1:0 阿特7射1中做緊乜

大波咁低水，唔買好過
垃圾墨假又唔撚係勁

8.5跳左
b2.1
s2.07
覺得8c完

垃圾隊都買 點解我咁on9

紅左都唔撚入 主垃圾到

刷角係每隊波的責任

4連就好了

主隊廢撚到

紅左件客勝仲有1.73

點解客仲有1.7175分鐘la wor

劇本未

無啦啦吹停咗

劇本似0-2

連個c比我j下

等澳假好過墨假

no goal完場啦 屌你老母

9.5s@2.07 + 9.5@4半注
馬會又派錢

補時十幾分鐘

補8分鐘

6.5 7.5先係理想位，反而而家想入少少1.5/2

2.02

係未有劇本架，唔敢買

Why！

早晨

7.5無足水過

我見到琴晚有場荷乙
主1射1中
客0射0中
0:0完場
到底班友係場上面做緊乜

屌 2.幾封到無

岩岩隻揪

個龍斬波 撞到個空中cam

紅牌 客拉隊走左幾分鐘

暴力刷c

贏緊都走 分都唔想要

擺明數據出錯

乜入波咁難咩

我入左1.75 你小心

77777777777777

刷c未

食左

頭先拉隊走人係咪想傾下
點保住上半場入波條友

咁撚快買

專業運球

對左

gun

換左啦

sor

7.5 叫都無得叫

花式食c

快1000000

-3ccc

有冇手足輸錢...贏大錢想派一個100

雖然有幾場唔同路 但祝贏

我啦

Cup la diu

Me

我了

me

我睇365 有角動畫
但唔知點解冇計

31520520

我

我了 auti 蛇

-3c

求cup

琴晚輸左三分一學費

冇9c 會喊

針咗十k輸番哂

下一隊入球 阿特！

1.81 goal 派錢！ all in 5000

喊啦

屌你 真定假 咁都CUP唔到

阿特一球都冇

屌你無c又無波入

1:1

尋日冇即場

今日開呢場乜都冇

買親角球都唔中，有冇人想我幫下手

我我我

7.5足水買唔買？

阿特廢撚到係到9搓

82分鐘封角盤?
CLS

2:1 抽1個派

最快貼買左11點墨假主既一個100

買親個隊對面紅牌都唔識入
自己紅個隊就比人入到仆街

想知會加時加幾多

咁能搏ge屌

lm

掂

唔好再貼星火個acc了
唔想佢比警察拉

真係要喊

im

主隊和唔到敢柒

喊緊

差3 連個3c 輕鬆的

有冇d希望睇睇呀角大

屌冇人係買主輸錢?

兩場下盤

先買7.5s 足水，再買返7.5足水，咪100%

會唔會補得5分鐘

格流-4

岩岩睇番

原來蝗倒會出 阿特上盤

阿甲劇本

有冇咁假

Lm

我輸死

最尾10分鐘先學人比力 屌

格流-4都買

-4都買

比多2C DLLＭ

弱智

聽到球證話唔補時，驚再打交

正選踢乙組包尾

3c都冇

留馬會戶口ok?

估計會補幾耐？

睇黎係fans

呢場唔敢買+4，買左5.5s

要4c

主隊唔入比人入啦

又中

角又無 波又無 呢隊撚屌

佢入一粒都係贏

屌..最後一次
最快引用我呢個11點主真飛即派100

買左主既手足落馬會入錢

16.5 17.5追大仲要低水
講真輸都幾抵死...

2.5s no ng頂埋

gchi

黎啦 刷3隻幫幫手

+4 2.5倍wor

謝拉特fans

角細gel cashed

感覺最盡補8分鐘

做乜撚

var 12m定紅牌？

停多過踢 場波

var 乜

你算吧啦

12M客

盃賽 仲要對賽冇贏過4粒以上

ok tg

阿特睇黎VAR有12M

封咩？

琴晚都避左好多場閪波 點知都係避唔過依場

打多個都唔識贏 食屎啦

咁都VAR

12m

我了！

媽 好假阿

屌 廢到仆街
紅咗唔識cup

墨假wor
你連字都唔識

做咩啊傻閪
贏錢派開心錢又得撚罪你?
買左主輸好撚多?

假撚到 抵輸

真？

手足嫌錢多不如派下錢

阿特係咪堅大船

場波其實想點撚樣
墨假仲離譜過澳假

客勝呀屌

var 自由球

mama尋晚中到啪啪聲

角細黨全面進場gel cashed

客隊罰球吹返去主隊12M 有啲料

隔咁耐先var

var 自由球咩意思

走ed，88

搖撚準備

無事

成年前斬吹番轉頭

最後武士

紅左都妹下妹下唔撚想贏咁 法國叫親阿字頭嗰d都係咁撚on9

弱智有眼睇

成個下半場係度拖時間，Dllm

又浪費3分鐘

針

波都係

者係無事

冇劇本了898

連角未78

7777777777777777777

馬會角球想開到補時？

屌你假波

怕撚左張紅牌。。。

8.5b @4.5 1800
8.5s @2.10 3000
9.5s @2.07 3000

補20分鐘爆哂佢囉

半3全10得唔得呢媽咪

其實呢下var咩。。。。

對面紅完 主隊波都冇射過

777

個紅牌呃左幾多手足落注

上盤冇了
有假波就比左12m主了

角細Cashed

和波未

7777777777
竟然係客刷

無入球gel

佢應該眼殘睇撚左墨城

反而紅左既係度刷

睇翻岩岩主隊禁區比人空中撞跌個下

屌你老母咁都要睇var，咁唔撚洗要球証啦，直接播聲話犯規得啦

Away ng

有入波gel

以為有劇本

888

成個下半場係咁哂時間同妹波

低能，封撚到全場
買條撚咩
刷完角都未開返

咁撚樣推都冇 12m

+10

睇錯

屌 即刻走去買10蚊

mama秒收錢

+10
SIU4

12c ready

波都未控定,又唔明顯

無劇本咪叫墨假啦

9角夾左佢最fit

唔係c黎

都未8
CLS鳩GEL

客頭先仲有1.71win

角細gel定先

+10算少...

加幾多都唔會入到啦

補100都冇兩隊垃圾

10分鐘入2粒 抽多1個派

888888888888888888888888
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDD
2.22 高水

8

係喎 堅888
快101010101010

8888888

8C

有

真8?

1球追和啦屌

搞掂888888

準備3：1

夠啦
刷角就夠
高水7.5 4分鐘收錢

-1c呀

搞掂

補十分鐘

8cc
7.5 gel

Cup啦屌

睇下＋10會刷幾多隻出黎

頂到ng 完

9c

刷C之旅開始

比2c得唔得 射射

冰你老母角

365都封埋角盤唔比人賭

補幾多

知錯 快完

又鳩封

12c

快9999

黎了 黎了 黃金假球10分鐘

等緊12碼

2.5s 驚西咩

8.5B比次機會叫

劇本係12m

其實要假既 一早11左 補時再絕殺

9.5b 3.05
想搏

驚東咩 好似尋日場牙德咁 一d壓力都feel唔到

快完仆街

連個靚既

客隊入多球未

me too

唔搏就笨柒喇

9.5b啦 兩隻角有幾難

咁都唔入

唔講補幾耐 係咪踢到平手就完場

協議和波

下次

水手劇本

365 驚到

2:1 派50個10蚊
地點:天水圍馬會

入多1粒啦

主隊撚屌 角又唔刷 波又唔撚入 番去含撚啦

訓地戰術*10分鐘

365真係驚佢爆角

角盤輸4

踢多個都贏唔到

都話補10

空晒 頂咁正

補幾

墨假碌地絕技己出

頂咁正玩閪?

10呀屌你

9.5b???

又訓玩閪

馬會領先365
角球人哋唔開佢開

仆街狗會
諗起佢開盤半一1.68就唔開胃

快刷快入波

9.5有4.1
送錢系列

有冇人知補幾耐

唔連都比多c

有傻閪追大唔殺埋咩 365良心莊

無啦啦輸1球hea成場臨尾扮攻

又想爆8+1我地角球神？

Sorlor要令你失望

以後戒賭墨假

90099999999999999999

未

補幾？

訓地又訓左3分鐘去

又打？

係

墨假真是唔可以買盤

齋嘈無打原來

皇賭會阻力太強

成個半場都打交，cls

屌你老母心臟病

-1c

阻力位

咁都無角

痴撚線

成場就係訓地打交

墨mma

下盤gel左成場wor

2:1未

改咗補12分鐘

屌 又冇得callg 和都唔撚得

365開返角

365又贏返馬會
開返角球

補10分鐘

角大了 ！

有咁補上補咁過癮

好撚假啊屌

改咗，補12now

下？ 有得咁？

今日想追數 琴日-1000 加柏波圖死全家

旺果時鳩禁都贏錢
訓醒買個客 又檢幾次call g錢

又訓

-1ccc 0:1完場plsss

差1or2c 比埋 thx bb

7.5 gel

任佢up,又瞓緊地

補幾耐 就黎禁爆平安鐘

又碌地

補咁耐角都無隻 吹完場啦屌

12分鐘

99999

動能阻力，你識條鐵咩

補幾多都唔會入

補幾耐客訓幾耐

補到和波得唔得

CCCCCCCCCCCCC

快999999

-1

完未？

又訓地
角大24

Agger

-2c

客ng 30倍

-1ccccc

-1 2c

賭西咩 補12又訓返你3分鐘

下可以咁撚樣架咩
10變12

而家尷尬位 8.5b高水過s 但唔想開到8.5b跳錯船好on9

小球黨全面進場

死守緊

3射2中贏波 2隊醜陋足球

9角呀屌你老母！！！！快撚d

Gel

再唔撚刷角補到120呀

打多個都冇撚用啦 廢撚到咁

墨超有咩唔得

7.5都唔買，抵la

我9.5 8.5s都補左高水8.5 9.5大 寧願贏少都唔想比佢爆撚哂

屌狗會咁快封on9

角角角角！

阿特啲反擊炒埋一碟on99

no goal頂撚住！！

又瞓地

快99999999

屌你老味我8.5b 比多隻黎

屌你老母臭閪

主隊番去含撚啦 補咁耐嘜都做唔到

8定9c?

頂細呀屌

7.5大最高見到1.83

2連角
dllm

唔封唔知會搞d 乜 假到飛天

真係神8
MAMA勁能到

mark撚住阿特呢隊閪野先

最後三分鐘

8.5B含撚哂

365都係寫＋10
＋12？

嘩,瘋狂打交

你又no goal咩

下下都訓地
永遠追普埃對家 垃圾波

假有假賭

場波都無劇本
直接吹雞好過

含

1.5/2b 咁都要輸

完未

下？7.5 2.25

7.5角封8都未開
我都唔知點撚樣買，你教我呀jc

想買客ng 不過封咗

補咁耐又係咩都冇

-1c呀佟街

唉 輸撚哂佢啦
屌你老母臭閪

有冇咁撚好打

狗會喎

小球黨

mma

阿特又差D

真心勁 但我都重注咗8.5b

補到澳假開波

下半場係咁打交打到加時10分鐘都係打交

角呀！！！！！

打完

你有冇mon㗎

又豬

200分鐘

比多角大家開心仔

今日又有賭本

成場淨係見到9搓mma訓地 你老母呢d波比狗睇

神9

9999999999！

屌2k>7k>0
推唔上去又清袋

9c?

9

99999999

屌 都唔知係打仗定踢波

真9

球証食左第9角

神奇cupped 2-1

係2.25主追和未

又食角....

而家101分鐘

fake9

有,換人

角球喎屌你

原來7.5 2.43，sor

假9

Yes!!!!

365 開左？

嘩
好彩有VAR

365 9 c

主隊圍球證

順便10埋 幫角大手足叫埋！！！

原來冇

真9c

單單好波！！！訓醒一上黎見到你張1.75s 我即刻all in 左no goal

8定9？

神9完場 屌你

9C開埋完場
全世界贏錢

9c有無開

完場

好想比人jer下

9完

9!!!!!!
唔洗輸

有10我跳繩

Var會check corner?

有CHECK到

喵叫簽左西部個m記

唔係左邊開？

屌臨尾爆 on99

絕殺角 正氣

9有冇開

9c
jc咁好死開埋8.5

求9其球賽

兩注細波爽撚到

快完場！！！

9c ft咗

馬會澳假前派角
@2.25

3點前@2.05

5點前@1.65

8.5B叫到氣咳

8.5 奇蹟呀

下一站 澳假

嘻

球證想食角，Var手球變角

9C

有冇開架隻9？死狗會冇開唔計架喎

呢場波睇左陣閪撚到

以後娶老婆都娶個細波

嘩嘩嘩 屌你老母瞓到依家先醒 人人都執錢我無份

屌同我一鳩樣

9.5s腳震

Dllm主隊廢撚到 個和仲要企到敢硬

9c有開?

紅十字保險

一開即完？

呢場波訓地多過踢波

垃圾波 食個飯返嚟 win back our lost

完左啦9c

係
本身球証話係要食
好彩VAR睇返比返

補飛好彩有用

8.5b @4.5 1800
8.5s @2.1 3000
9.5s @2.07 3000
9.5b @3.30 700

張RC吸飛用

佢地話365計9c
btw 好耐無見，收爐未？

睇到蝗倒會班燈閪神9
冇買角都爽

痴撚線var睇乜撚角

100000

人人？

真收息

2.5s又中

南美波真係痴撚線，補時12分鐘，有幾多分鐘係正常咁踢瘋狂碌地

375都計左 你洗驚

推落鳳凰了

買左7.5 8.5
未喇，邊有咁快

阿特對面紅完可以hea撚到80分鐘先比力攻

屌佢老果 無劇本叫自己做墨假

2x1斷咗

世界膽

今日又有2注賭本

屌你老未開絕殺9c爆我8.5

贏錢好勁？鬥輸錢吖？

嘩，咁癲😲

個角好撚假利申：8.5b

球證玩晒

屌又1.1 1.2

山雞落到1.80

成個下半場封盤多過開盤

做乜撚野姐你

佛心莊

我屌佢老母呀

忙到

明明左邊角去右邊開

閪波幫我追番琴晚波圖數 屌

衝出黎柒

鳳凰外圍落到平半
有d 料到

真
7.5/8.5 D飛數好能勁

你唔係去左度馬？

買8.5 我死左啦

怪唔得一派就派500

死基層
我今k記加大呀 87

中左2注角 推山雞

彪析未

一完場d飛出曬黎

媽媽又中 cls

唔識買大咩

未試過睇場波睇到想熄左佢

假波既野，佢地唔會介意，只需要開角

馬就一直度架啦

波台24

事後唔派 po黎托閪咩

仲以為你退出波壇

喇喇聲開完收工 大家好做

你都貼條飛屌鳩佢哋

角球神又中

之前個兩注係1.57 同1.81
呢啲收息 派條撚咩

手足肯定唔睇曼聯

得輸飛

我了 童工

有無大佬可以派 琴晚我輸左三分一個sem學費

忙到想死

純粹話巴打係大户only
我唔反派過我果啲

大佬彪係咪即係939

即場大波慘死區
-350

輸錢都唔貼得咁我走囉

馬會會派返我個啲比你
嘻

尋日失敗個黑鬼冇睇？

我曼落後起碼會攻上去 咪拎隊垃圾阿特比

度馬係咪忙過度波

高登人

2點追番

mama max8又中

Woo，bill miss u

大佬彪一話買山雞 準備直屌獅吼

好耐無買過

你都係 差唔多老

岩呀 琴晚睇完腎仔

不嬲好多事後狗，無你地咁正氣

講緊個資歷

大岩狗去左邊？

山雞準備大落飛

2點澳假有冇貓叫同路

黑鬼真係唔好踢波啦

事後狗一po完飛就會潛水

而家買獅子平手？

2:00和波啦

想

super

bb

老規矩
頭二每人一百
又係嗰句slogan
FPS

1.8->1.74

不了 推左山雞

澳假啦 我岩呢

You lei

巴打靚仔到

竹旬晚好靚仔

竹荀巴好靚仔

有錢乞會上水

Wow

半和上船

留TG

呢句重點

補成12分鐘 臨尾先爆

出水未

事後派唔中我都屌架喇

又中長井
屌

講定

你高登叫咩名，我認唔到你地

冇得抽講經咩

嘩
冗蛇針到...
借果D錢得返幾K

度埋馬就 渣唔多

買左山雞
有冇同路人

寶高

冇

叫撚左你咪撚痴住條肥閪架啦

半2全2

獅子了

我屌，好撚假

炸

你陣間會唔會屌波先
你行去打機我就join chicken tgt

假波唔計

屌你老母死仆街，買唔到角呀

二寶？

想2連1001

幫你助攻

1001

我2連

多謝巴打 針到傻

文連

4. 紐卡素噴射機 +0.75

輸哂冇錢買鳳凰了

重酬我愛蘇b澳職心水
意密pm

多謝竹旬巴 就黎無錢交學費

貓叫又係唔刷角 加上角細日呢個因素
下場買定角細先

中風
好在我唔會買8.5s

無聯絡了雲巴
唔好jer我啦

墨城封盤

竹巴好靚仔

山雞 墨城 gel定先

人地冇主動搵你咩

山雞係有料就唔洗開個平手等落飛
高水入貓叫

墨城落飛落到傻

我屌，8.5s嬲到上心口

點解愈來愈多人

有 啱啱瞓醒轉頭覆佢

拿拿聲去call隻靚g性交轉下運先啦

奧當路雲都唔出

大家都訓醒了

熱鬧d唔巧？

馬會派錢？一定唔會10c完

我話我個閪爐
愈輸愈多人

點撚解要var角球呀屌你老母

開左季都可以簽人 澳假勁撚左到
mcdonald去左喵叫

有錢乞咪出哂黎囉

唔好咩

又一車車賭仔踏上不歸路

你過黎搵939個弱智？
早幾日見到佢偷左mk和尚d 5萬飛去高登貼

asw都成4000人啦

全靠我

原來9.5s有2.07 又 miss左

939變到咁

最後10秒先var

但我係準喎！非燈！

好撚嬲呀
死仆街慕遜連04都和唔到
咁辛苦用五日追d數又針哂，食屎狗

跳錯船
拉大隊笑你先

識買了

除左我個仔，我唔會miss任何人

我黎狙擊佢同島島
你又唔出黎爆佢

但我miss你 點搞

我8.5s post飛ok?

睇人仆街好開心

ok

今晚熱狗讓屈仔平半 仲要唔低水
半一都讓唔起

9.5s 10.5b
刷分上黑卡 收5%息機會

ho jer

臭閪

摩奴敗走未

你都有份

玩下姐

事前唔出事後出

澳假 睇好邊隊

你點會叫
半2全2

chow

2020年都仲買 病貓係咩心態

出現了

係我都覺8c完 但我係樓主有得置頂

信唔信我反水全部✅吖拿！

佢已經唔知去左邊la

貓叫兩個入波前鋒都冇出 咪玩啦

支持

澳假半大 全大 山雞盤

陣間澳假完場
邊個話假波我就貼

好似賣撚左

病貓打臭雞

今場chow開唔出＝假波

有內鬼終止交易

低過賽前中位係大忌

有個擺埋係後備 放啲唔知咩人出黎
山雞又係 今場鳩踢？

單 就1001了

ready

助

over 10，ok？

助攻

994

我誤中就單開

唔中

澳假bill!

我都唔知邊個係佢

0